林鄭捐三萬蚊比民主黨點唱、唔追DQ4薪津，搞大和解？｜毛神論 (第1節) 18年3月20日

林鄭捐三萬蚊比民主黨點唱、唔追DQ4薪津，搞大和解？｜毛神論 (第1節) 18年3月20日